如果比大家揀，想打工定創業呢

如果比大家揀，想打工定創業呢？

創業-正評
打工-負評

我想做二世祖